抽抽抽你班仆街

有幾多絲打成日俾老闆抽水？
有冇可以分享下啲仆街既行為